死仆街狗唔死都冇撚用

an eye for an eye

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗